危害國家主權安全或榮譽將失居住證

國務院辦公廳印發港澳台居民居住證申領發放辦法的通知，列明若危害國家主權、安全或榮譽會被取消居住證。

國務院發放的通知詳列港澳台居民居住證申領發放辦法的條文，共有廿一條，除早前記者會上公布的申領資格和可享待遇外，亦註明居住證有效期為五年，如喪失港澳台居民身分、回鄉證或台胞證被註銷，可能對國家主權、安全、榮譽和利益造成危害，居住證會作廢。

首次申領居住證免收費用，未滿16歲要由監護人代辦，居住證上登載姓名、性別、出生日期、居住地址、指紋信息、持有人相片以及居住證號碼及回鄉證或台胞證號碼等，居住證申領辦法下月一日生效。

不了。

送都唔要

可以簡單啲寫傷害中国人民感情就會冇咗

屌你老母，咪講到咁撚值錢啦，無人想要呀。

係咪即係拎BNO, 宣揚港獨=>被DQ支那身份 => 拎BC ?

直接變成無國籍人士?

係咪呀,爽喎,即刻變BC

應該只係取消中國居留權 , 居港權重係到但依家個勢好似想將全香港強制變做大灣區居民